1021朝早疑似有手足比人斬，點解無人講！

尖沙嘴柯士甸道112號對開，早上7時14分，姓梁（22歲）青年遭3名兇徒狂斬，頭及身體多處中刀，不支倒在一間髮廊門外，由途人代為報警。警方趕至時，逞兇者已逃去無蹤。現場滿地鮮血，由救護員替傷者包紮，他清醒獲送院治理。

警員圍封現場，大批探員到場，在附近翻看cctv追緝疑人。警方正了解事主身份及遇襲原因。

現場有車CAM拍攝到，逞兇者乘深色私家車到達，兩人落車會合同黨，3人向事主揮刀狂斬。事主毫無反抗能力，倒地捱斬，直至逞兇者逃去，他才一拐一拐地站起身來，但走到行人路上已不支倒地。

有冇人知佢點呀

推

4/10

5/10

有post講

6/10

有冇link

有我就唔推post

有圖 今日有22歲黑衫年青人係尖沙咀被狂斬 無人講？
分享自 LIHKG 討論區

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！